TheJayLam 香港打機 Youtuber

雖然d Game有少少舊 希望大家鐘意

新手打機 Youtuber 希望大家支持一下